msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Marketplace Stats\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-03T19:43:56.594Z\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-06 04:53+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1430888017.0\n"

#: /templates/app_dashboard.html:2
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "통계 대시보드"

#: /templates/app_dashboard.html:5 /templates/per_app_chart.html:11
msgid "Edit Listing"
msgstr "목록 편집"

#: /templates/app_dashboard.html:7 /templates/per_app_chart.html:13
msgid "Global Stats"
msgstr "전체 통계"

#: /templates/app_dashboard.html:10
msgid "Number of Installs:"
msgstr "설치 수:"

#: /templates/app_dashboard.html:13 /media/js/views/per_app_installs.js:11 /media/js/views/per_app_installs.js:18
msgid "Installs"
msgstr "설치"

#: /templates/app_dashboard.html:16 /templates/homepage.html:9 /media/js/views/per_app_visits.js:11 /media/js/views/per_app_visits.js:18 /media/js/views/total_visits.js:12
#: /media/js/views/total_visits.js:19
msgid "Visits"
msgstr "방문"

#: /templates/app_dashboard.html:19 /media/js/views/per_app_ratings.js:19 /media/js/views/ratings.js:19
msgid "Ratings"
msgstr "등급"

#: /templates/app_dashboard.html:22 /templates/homepage.html:44 /media/js/views/abuse_reports.js:12 /media/js/views/abuse_reports.js:19 /media/js/views/per_app_abuse_reports.js:11
#: /media/js/views/per_app_abuse_reports.js:18
msgid "Abuse Reports"
msgstr "어뷰징 신고"

#: /templates/app_dashboard.html:25 /media/js/views/per_app_average_rating.js:11
msgid "Average Rating"
msgstr "평균 등급"

#: /templates/app_dashboard.html:29 /templates/homepage.html:51 /media/js/views/gross_revenue.js:11 /media/js/views/per_app_revenue.js:11
msgid "Gross Revenue"
msgstr "총 수익"

#: /templates/app_dashboard.html:42
msgid "No public statistics are available for this app"
msgstr "이 앱에 대한 공개된 통계자료가 없음"

#: /templates/confirmation.html:0
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: /templates/confirmation.html:3
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: /templates/confirmation.html:4
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: /templates/home.html:1
msgid "Sample Chart"
msgstr "예제 차트"

#: /templates/footer.html:4
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">Creative Commons Attribution Share-"
"Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr ""
"별도의 <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">고지</a>가 없는 한, 모든 콘텐츠 <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a>이상 라이선스에 따릅"
"니다."

#: /templates/footer.html:9
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: /templates/footer.html:10
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: /templates/footer.html:12
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "상표권 침해 신고"

#: /templates/header.html:2
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: /templates/header.html:7
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: /templates/header.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: /templates/homepage.html:4 /media/js/views/total_developers.js:12 /media/js/views/total_developers.js:19
msgid "Developers"
msgstr "개발자"

#: /templates/homepage.html:14 /media/js/views/apps_added.js:12
msgid "New Apps by Payment Type"
msgstr "지불 방식에 따른 새로운 앱"

#: /templates/homepage.html:19 /media/js/views/apps_by_type.js:12
msgid "New Apps by App Type"
msgstr "앱 타입에 따른 새로운 앱"

#: /templates/homepage.html:24 /media/js/views/apps_available_by_premium.js:12
msgid "Apps by Payment Type"
msgstr "지불 방식에 따른 앱"

#: /templates/homepage.html:29 /media/js/views/apps_available_by_type.js:12
msgid "Apps by App Type"
msgstr "앱 방식에 따른 앱"

#: /templates/homepage.html:34 /media/js/views/apps_installed.js:12
msgid "Apps Installed"
msgstr "이미 설치된 앱"

#: /templates/homepage.html:39
msgid "App Ratings"
msgstr "앱 등급"

#: /templates/errors/404.html:2 /templates/errors/fragment.html:1
msgid "Oh no!"
msgstr "안돼요!"

#: /templates/errors/404.html:3
msgid "The page you were looking for was not found."
msgstr "찾고 계신 페이지는 존재하지 않는 페이지입니다."

#: /templates/errors/fragment.html:2
msgid "An error occurred."
msgstr "에러가 발생하였습니다."

#: /templates/errors/pagination.html:1
msgid "Error loading more"
msgstr "로딩하던 중 에러"

#: /templates/errors/pagination.html:2
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하기"

#: /templates/includes/chartbody.html:2
msgid "From"
msgstr "시작일"

#: /templates/includes/chartbody.html:3
msgid "To"
msgstr "종료일"

#: /templates/includes/chartbody.html:17
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: /templates/includes/chartbody.html:21
msgid "day"
msgstr "일"

#: /templates/includes/chartbody.html:22
msgid "week"
msgstr "주"

#: /templates/includes/chartbody.html:23
msgid "month"
msgstr "달"

#: /templates/includes/chartbody.html:27
msgid "This data is restricted or no data found"
msgstr "현재 데이터는 제한되어 있거나 존재하지 않습니다."

#: /templates/includes/chartbody.html:9
msgid "All regions"
msgstr "모든 지역"

#: /templates/includes/signin_required.html:1
msgid "Please sign in to proceed."
msgstr "계속하려면 로그인하세요."

#: /templates/includes/signin_required.html:2
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "로그인 / 회원 가입"

#: /media/js/chartutils.js:22
msgid "Server error detected. Please try again later."
msgstr "서버 에러가 발생하였습니다. 다음에 다시 시도해주세요."

#: /media/js/chartutils.js:23
msgid "The statistics endpoint requested is invalid."
msgstr "요청된 통계 엔드 포인트는 유효하지 않습니다."

#: /media/js/chartutils.js:24
msgid "Authentication failure detected. The data you are trying to access is not public."
msgstr "인증이 실패했습니다. 현재 보려는 데이터는 공개되어 있지 않습니다."

#: /media/js/chartutils.js:25
msgid "The statistics data request is incomplete or invalid."
msgstr "통계 데이터 요청이 불완전하거나 유효하지 않습니다."

#: /media/js/chartutils.js:26
msgid "An unknown server error was detected. Please try again later."
msgstr "알려지지 않은 서버 에러가 발견되었습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: /media/js/chartutils.js:29
msgid "You have entered a negative date range. Reverse?"
msgstr "요청 데이터 구간이 바르지 않습니다. 고치시겠습니까?"

#: /media/js/chartutils.js:30
msgid "Please enter a valid date range"
msgstr "유효한 범위의 날짜를 입력"

#: /media/js/views/abuse_reports.js:20 /media/js/views/per_app_abuse_reports.js:19
msgid "Number of Abuse Reports"
msgstr "어뷰징 신고 수"

#: /media/js/views/app_dashboard.js:25
msgid "Loading..."
msgstr "읽어오는 중..."

#: /media/js/views/apps_added.js:19 /media/js/views/apps_available_by_premium.js:19 /media/js/views/apps_available_by_type.js:19 /media/js/views/apps_by_type.js:19 /media/js/views/apps_installed.js:19
msgid "Apps"
msgstr "앱"

#: /media/js/views/apps_added.js:20 /media/js/views/apps_available_by_premium.js:20 /media/js/views/apps_available_by_type.js:20 /media/js/views/apps_by_type.js:20 /media/js/views/apps_installed.js:20
msgid "Number of Apps"
msgstr "앱 개수"

#. Page not found (404)
#: /media/js/views/home.js:15
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: /media/js/views/gross_revenue.js:18 /media/js/views/per_app_revenue.js:18
msgid "Revenue"
msgstr "수익"

#: /media/js/views/gross_revenue.js:19
msgid "Daily Total"
msgstr "일일 총계"

#: /media/js/views/per_app_installs.js:19
msgid "Number of Installs"
msgstr "설치된 수"

#. This is the title of a chart representing the number of ratings.
#: /media/js/views/per_app_ratings.js:12 /media/js/views/ratings.js:12
msgid "New Ratings"
msgstr "새로운 등급"

#: /media/js/views/per_app_ratings.js:20 /media/js/views/ratings.js:20
msgid "Number of Ratings"
msgstr "별점"

#: /media/js/views/per_app_revenue.js:19
msgid "Total Revenue"
msgstr "총 수익"

#: /media/js/views/per_app_visits.js:19 /media/js/views/total_visits.js:20
msgid "Number of Visits"
msgstr "방문자 수"

#: /media/js/views/total_developers.js:20
msgid "Number of Developers"
msgstr "개발자 수"
